[Big 4一問] PwC Risk assurance

PwC Risk Assurance 嘅出路喺咪真喺窄過處女個西，好似話去邊條TEAM 喺 by demand, 不過大多數去Internal control, IT audit又唔俾 non-computer science 嘅人做，究竟去唔去馬好？ 捱幾年喺咪真喺值得？ 手頭上有其他中資銀行Risk Management 嘅Offer， 究竟點算好？

中資risk man開幾錢先

點入行？

中資出價差唔多DOUBLE, 但驚中資做好難走得翻出去，但Risk Assurance又唔知好唔好路數

exit opportunities 得IA/Ops Risk/Compliance
D人又西

有人講過3 年PwC Risk Assurance 等於 6年中資risk management經驗，其實中資嘅exit opportunities 都係 中資銀行。好似big 4 出路多d。

有無師兄知道 PwC risk assurance 係咪競爭好大？

巴打最後點揀